<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>FHR的小站</title>
  
  <subtitle>含沙射影 | 明察秋毫</subtitle>
  <link href="https://fhr2048.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://fhr2048.github.io/"/>
  <updated>2023-05-12T15:18:14.080Z</updated>
  <id>https://fhr2048.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>FHR</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>昆山市张浦中学</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/kfLOz4z1.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/kfLOz4z1.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:59.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:18:14.080Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<ul><li><p>【基本概况】学校地处苏沪沪宁高速公路之间的张浦。位于张浦镇翰林路88号。创办于1959年， 2004年迁建新址。学校占地面积120678 ㎡，总建筑面积面积4.8万㎡。学校环境优美，教育教学设施完备。拥有图书馆1个、音乐教室2个、舞蹈房1个、美术室2个、书法室1个、电脑房3个，还有多功能厅1个。学校有田径场1个、室外篮球场4片、400米长环形跑道一个，图书6.8万册，电脑335台，每个普通教室及专用教室均拥有多媒体设备。学校现有44个教学班，专任教师163名，硕士研究生（含在读）13人，昆山市级以上骨干教师45名。其中教坛新秀24名，教学能手 13名，学科带头人 名4名，学术带头人 1名。昆山市星级教师累计 5名，昆山市教技能手 3名，教技带头人1名。 </p><span id="more"></span></li><li><p>【内涵特色】 校风：朴实 求是 教风：敬业 有为 学风：勤奋 进取。近年来，学校被各级部门授予江苏省贯彻落实学校体育卫生两个《条例》达标学校、苏州市合格实验室、苏州市网上家长学校教育实验基地、江苏省绿化达标单位、昆山市德育先进学校、苏州市绿色学校、苏州市达标家长学校、昆山市文明单位、昆山市教育收费先进学校、昆山市平安学校、昆山市社会治安先进单位、苏州市教育现代化初中。 </p></li><li><p>【特色教育】 学校全面推进车模、海模、航模特色活动—“以科技陪伴孩子的成长” 弘扬科技教育需要依靠实践的渗透，科技教育本身是自由的，并非单纯的按照规范，它的核心是 “创新”二字。具体来说，就是要动手、要动脑、要手眼结合、要创新。在教学与训练中，在与人们的交往中，均应将这种精神融入其中。其次是体育教育，通过科技培训，不仅可以使人反应灵敏、动作快速活跃，更能培养学生的团队合作精神。这就使人们不但在日常生活中尽显旺盛的生命活力，而且在某种危险的环境中更有机智勇敢的优秀表现。在2015-2016年度的各级各类科技比赛中获昆山市团队奖4次，个人一、二、三等奖总计50余人次。</p></li><li><p>【联系方式】学校网址：zpzx.ksedu.cn　<br>　　　　　　联系电话：0512-57455322&amp;0512-57451360</p></li></ul><iframe src="//player.bilibili.com/player.html?aid=847443737&bvid=BV1UL4y1e7XY&cid=393808462&page=1" scrolling="no" border="0" frameborder="no" framespacing="0" allowfullscreen="true"> </iframe><h4 id="摄影"><a href="#摄影" class="headerlink" title="摄影:"></a>摄影:</h4><blockquote><img src="https://zpzx.ksedu.cn/_upload/article/images/df/f3/e52511914249aee9f77b8b4e8998/a0315626-851a-4612-994e-c969684c1df5.jpg" width = "373" height = "183" alt="正门" align=center />　<img src="https://zpzx.ksedu.cn/_upload/article/images/a0/e3/ae439ac94dab85ea2ab0857610f4/d1d97fd3-4b0f-4b64-b4fd-efa062543fab.jpg" width = "300" height = "435" alt="中央大道-秋景" align=center /></blockquote><h4 id="了解更多"><a href="#了解更多" class="headerlink" title="了解更多:"></a>了解更多:</h4><blockquote><p><a href="https://www.720yun.com/t/021jOrhfza0?scene_id=2062661" title="超链接-俯瞰浦中">俯瞰浦中</a><br><a href="https://www.meipian.cn/hndz6vp" title="超链接-校内摄影">校内摄影</a></p></blockquote>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;【基本概况】学校地处苏沪沪宁高速公路之间的张浦。位于张浦镇翰林路88号。创办于1959年， 2004年迁建新址。学校占地面积120678 ㎡，总建筑面积面积4.8万㎡。学校环境优美，教育教学设施完备。拥有图书馆1个、音乐教室2个、舞蹈房1个、美术室2个、书法室1个、电脑房3个，还有多功能厅1个。学校有田径场1个、室外篮球场4片、400米长环形跑道一个，图书6.8万册，电脑335台，每个普通教室及专用教室均拥有多媒体设备。学校现有44个教学班，专任教师163名，硕士研究生（含在读）13人，昆山市级以上骨干教师45名。其中教坛新秀24名，教学能手 13名，学科带头人 名4名，学术带头人 1名。昆山市星级教师累计 5名，昆山市教技能手 3名，教技带头人1名。 &lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="百科" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E7%99%BE%E7%A7%91/"/>
    
    
    <category term="校园" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E6%A0%A1%E5%9B%AD/"/>
    
    <category term="回忆" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E5%9B%9E%E5%BF%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>正在阅读</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/8FkscXO6.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/8FkscXO6.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:58.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:19:21.114Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="经典常谈"><a href="#经典常谈" class="headerlink" title="经典常谈"></a>经典常谈</h2><blockquote><p>　　<em>《经典常谈》是朱自清编撰的国学研究专著，原名《古典常谈》，于民国三十一年二月（1942年2月）在昆明西南联合大学编著完成，1942年8月由国民图书出版社首次出版，实际见书时间是1943年5月。</em></p><p>　　<em>该书是学术性的普及读物，全书一共十三篇，每一篇都是专题研究的成果。它按照传统的经史子集的顺序，把中国古代重要文献典籍的基本知识，用简练<br>明晓的文字加以介绍，真正做到了深入浅出。叶圣陶先生在为1980年生活·读书·<br>知三联书店重印本书写的序里说，全书字里行间表现出作者那种嚼饭哺人的孜孜不倦的精神。从建设精神文明、提高全民族的科学文化水平来说，当代该书无疑仍能起很好的作用。——百度百科</em></p></blockquote><span id="more"></span><img src="https://img14.360buyimg.com/sku/jfs/t1/223528/19/3478/203228/61e533e0E33ec686a/f1648a0e51dc0022.jpg" width = "300" height = "417" alt="封面" align=center />]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;经典常谈&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#经典常谈&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;经典常谈&quot;&gt;&lt;/a&gt;经典常谈&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;　　&lt;em&gt;《经典常谈》是朱自清编撰的国学研究专著，原名《古典常谈》，于民国三十一年二月（1942年2月）在昆明西南联合大学编著完成，1942年8月由国民图书出版社首次出版，实际见书时间是1943年5月。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　&lt;em&gt;该书是学术性的普及读物，全书一共十三篇，每一篇都是专题研究的成果。它按照传统的经史子集的顺序，把中国古代重要文献典籍的基本知识，用简练&lt;br&gt;明晓的文字加以介绍，真正做到了深入浅出。叶圣陶先生在为1980年生活·读书·&lt;br&gt;知三联书店重印本书写的序里说，全书字里行间表现出作者那种嚼饭哺人的孜孜不倦的精神。从建设精神文明、提高全民族的科学文化水平来说，当代该书无疑仍能起很好的作用。——百度百科&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="动态" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E5%8A%A8%E6%80%81/"/>
    
    
    <category term="阅读" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E9%98%85%E8%AF%BB/"/>
    
    <category term="经典" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E7%BB%8F%E5%85%B8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>历史默写</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/ClZYfmCV.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/ClZYfmCV.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:57.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:18:30.077Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/posts/ClZYfmCV/%E5%85%AB%E4%B8%8B%E9%BB%98%E5%86%991.jpg" alt="1~5课"></p><span id="more"></span><p><img src="/posts/ClZYfmCV/%E5%85%AB%E4%B8%8B%E9%BB%98%E5%86%992.jpg" alt="6~10课"></p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/posts/ClZYfmCV/%E5%85%AB%E4%B8%8B%E9%BB%98%E5%86%991.jpg&quot; alt=&quot;1~5课&quot;&gt;&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="动态" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E5%8A%A8%E6%80%81/"/>
    
    
    <category term="告示" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E5%91%8A%E7%A4%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>童话故事</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/FZrqF8TG.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/FZrqF8TG.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:56.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:18:44.561Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小猫和月亮"><a href="#小猫和月亮" class="headerlink" title="小猫和月亮"></a>小猫和月亮</h2><div class="admonition note"><p class="admonition-title">前排警告:</p><p>内容均为虚构且使用<strong>生成式AI</strong>编写。如果内容中有任何不妥之处，请在评论区中及时指出</p></div><p>　从前，有一只小猫，非常喜欢看月亮。每天晚上，它都会爬到屋顶上，仰望着天空中的明亮圆盘。它觉得月亮是它最好的朋友，因为月亮总是陪着它，不管它开心还是难过。</p><p>　有一天，小猫想到了一个大胆的想法：它想飞到月亮上去，和月亮一起玩。它问了问周围的动物，有没有人知道怎么飞到月亮上去。但是，大家都说这是不可能的，只有鸟儿才能飞，而且月亮太高太远了，没有人能够到达。</p><p>　小猫很失望，但是它没有放弃。它决定自己想办法，实现自己的梦想。它开始收集各种各样的东西，比如气球、风筝、火箭等等，希望能用它们来飞到月亮上去。它每天都在尝试不同的方法，但是都失败了。有时候它会摔得很疼，有时候它会被别人嘲笑。但是它从不放弃。  </p><span id="more"></span><p>　终于有一天，小猫找到了一个看起来很有希望的方法：它用了很多气球，把自己绑在一个大篮子里，然后用一根长长的绳子系在一棵大树上。它想等到晚上月亮升起来的时候，就切断绳子，让气球带着自己飞向月亮。<br>晚上来临了，小猫兴奋地坐在篮子里，等待着时机。月亮升起来了，就在小猫的头顶上。小猫觉得月亮从来没有这么近过，它伸出爪子想要抓住月亮。它拿出一把小剪刀，准备切断绳子。  </p><p>　就在这时，小猫听到了一个声音：</p><p>　“喵喵喵……”  </p><p>　小猫一惊，抬头一看，原来是另一只小猫，在树枝上对着它叫。那只小猫很漂亮，有一双明亮的眼睛和一条长长的尾巴。小猫觉得自己从来没有见过这么可爱的小猫。</p><p>　“你在做什么？”那只小猫问道。  </p><p>　“我要飞到月亮上去。”小猫回答道。  </p><p>　“为什么？”那只小猫又问道。  </p><p>　“因为我喜欢月亮。”小猫说道。  </p><!-- more --><p>　“你知道吗？月亮其实并不是你想象的那样。”那只小猫说道，“月亮其实很冷很寂寞，并没有任何东西可以和它玩。你如果飞到月亮上去，你也会变得很冷很寂寞，而且再也回不来了。”  </p><p>　小猫听了，很惊讶，也很好奇。它问道：“你怎么知道的？”  </p><p>　那只小猫笑了笑，说道：“因为我曾经和月亮做过朋友。我也是一只喜欢看月亮的小猫，我也曾经想飞到月亮上去。有一天，我遇到了一个神奇的老人，他给了我一双能飞的鞋子，说只要穿上它们，就能飞到月亮上去。我很高兴，马上穿上了鞋子，向月亮飞去。”  </p><p>　“那你飞到月亮上去了吗？”小猫问道。  </p><p>　“是的，我飞到了月亮上去。”那只小猫说道，“但是我很快就后悔了。月亮上没有空气，没有水，没有生命。我呼吸不了，喝不了水，也找不到任何东西可以玩。月亮虽然很美丽，但是它也很孤单。它对我说，它很羡慕地球上的一切，它希望能有一个真正的朋友。我对月亮说，我愿意做它的朋友，但是我也想回到地球上去。月亮说，它可以帮我回去，但是有一个条件。”  </p><p>　“什么条件？”小猫问道。  </p><p>　“条件就是，我要把我的鞋子留给它。”那只小猫说道，“因为它想用我的鞋子来飞到地球上去，看看地球上的一切。我觉得这是一个公平的交换，所以我答应了。我把我的鞋子给了月亮，然后月亮用它的光芒把我送回了地球。我们约定每个月圆之夜都会在这棵树下见面，聊聊天。”  </p><p> 　“那你们现在还是朋友吗？”小猫问道。  </p><p>　“当然。”那只小猫说道，“我们是最好的朋友。你看，今天就是月圆之夜。月亮正在等着我呢。”  </p><p>　小猫抬头一看，发现月亮真的在微笑着看着他们。它突然觉得自己很傻，为什么要舍弃这么美好的地球和这么可爱的小猫，去追求一个遥不可及的梦想呢？它意识到自己真正想要的是什么。  </p><p>　它把剪刀扔掉了，对那只小猫说道：“谢谢你告诉我这些。你让我明白了很多事情。你愿意做我的朋友吗？”  </p><p>　那只小猫点点头，说道：“当然愿意。你也让我明白了一件事情：有时候最美好的东西就在我们身边。”  </p><p>　于是，两只小猫成为了朋友。他们每天晚上都会爬到屋顶上，和月和月亮一起聊天，分享他们的快乐和悲伤。他们觉得自己是世界上最幸福的小猫。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小猫和月亮&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小猫和月亮&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小猫和月亮&quot;&gt;&lt;/a&gt;小猫和月亮&lt;/h2&gt;&lt;div class=&quot;admonition note&quot;&gt;&lt;p class=&quot;admonition-title&quot;&gt;前排警告:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内容均为虚构且使用&lt;strong&gt;生成式AI&lt;/strong&gt;编写。如果内容中有任何不妥之处，请在评论区中及时指出&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;　从前，有一只小猫，非常喜欢看月亮。每天晚上，它都会爬到屋顶上，仰望着天空中的明亮圆盘。它觉得月亮是它最好的朋友，因为月亮总是陪着它，不管它开心还是难过。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　有一天，小猫想到了一个大胆的想法：它想飞到月亮上去，和月亮一起玩。它问了问周围的动物，有没有人知道怎么飞到月亮上去。但是，大家都说这是不可能的，只有鸟儿才能飞，而且月亮太高太远了，没有人能够到达。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　小猫很失望，但是它没有放弃。它决定自己想办法，实现自己的梦想。它开始收集各种各样的东西，比如气球、风筝、火箭等等，希望能用它们来飞到月亮上去。它每天都在尝试不同的方法，但是都失败了。有时候它会摔得很疼，有时候它会被别人嘲笑。但是它从不放弃。  &lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="文学" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E6%96%87%E5%AD%A6/"/>
    
    
    <category term="童话" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E7%AB%A5%E8%AF%9D/"/>
    
    <category term="New Bing" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/New-Bing/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>讽刺故事</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/MLgEJGa3.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/MLgEJGa3.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:55.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:17:27.874Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="抄作业的代价"><a href="#抄作业的代价" class="headerlink" title="抄作业的代价"></a>抄作业的代价</h2><div class="admonition note"><p class="admonition-title">前排警告:</p><p>内容均为虚构且使用<strong>生成式AI</strong>编写。如果内容中有任何不妥之处，请在评论区中及时指出</p></div><p>　李明是一个懒惰的学生，他从来不喜欢做作业，总是想方设法地抄别人的。他觉得这样既省时又省力，而且老师也不会发现。<br>　有一天，老师布置了一篇英语作文，要求写自己的梦想。李明一看题目就头疼，他根本不知道自己有什么梦想，也不会用英语表达。他想了想，决定去网上找一篇现成的作文，然后稍微改改就交上去。<br>　他打开了百度，输入了“英语作文 我的梦想”，很快就找到了一篇看起来不错的作文。他仔细地阅读了一遍，觉得很符合自己的要求。他复制了整篇作文，然后打开了Word，粘贴到了一个新文档里。<br>　他开始修改作文的内容，把作者的名字改成了自己的名字，把作者的年龄改成了自己的年龄，把作者的性别改成了自己的性别。他还把一些词汇和句型换成了自己熟悉的。他觉得这样就可以骗过老师了。<br>　他很快就完成了修改，然后打印出来，放到了书包里。他很得意地想：这下我又完成了一次作业，而且还很优秀。老师一定会夸我，同<br>学们一定会羡慕我。</p><span id="more"></span><p>　第二天，李明拿着自己的作文去上课。老师收了所有同学的作文后，开始批改。李明坐在座位上，心里暗暗地窃喜：等着看吧，我的作文一定是最好的。<br>　过了一会儿，老师突然抬起头，看着李明，严肃地说道：“李明，请你到讲台前来。”<br>　李明一惊，心里咯噔一下：难道老师发现了什么？他有些紧张地走到讲台前，问道：“老师，您找我有什么事吗？”<br>　老师拿着李明的作文，冷冷地说道：“你看看这篇作文，你认为它有什么问题吗？”<br>　李明接过作文，快速地浏览了一遍。他发现除了自己修改过的部分外，其他内容都和网上找到的那篇作文一模一样。他心里一沉：难道老师也看过那篇作文？<br>　他抬起头，看着老师的眼神，感觉到了一丝恐惧。他结结巴巴地说道：“老师…这….这篇……”<br>　老师打断了他的话：“这篇作文是你自己写的吗？”<br>　李明低下头，不敢回答。他知道自己已经被抓住了，没有任何借口可以解释。<br>　老师叹了口气，说道：“李明，你知道你做了什么吗？你抄袭了别人的作文，这是一种很严重的学术不诚实行为。你不仅欺骗了老师，也欺骗了自己。你以为这样就可以轻松地完成作业吗？你以为这样就可以提高你的英语水平吗？你以为这样就可以实现你的梦想吗？”<br>　李明低着头，一言不发。他感到了无比的羞愧和悔恨。他想起了自己的作文里写的梦想：他想成为一名优秀的医生，为人类的健康和幸福贡献自己的力量。他突然意识到，这样的梦想是多么的遥远和虚假。他根本没有为自己的梦想付出任何努力，只是靠着别人的成果来混日子。他怎么能指望有一天能成为一名医生呢？<br>　老师看着李明，继续说道：“李明，我很失望。我本来对你寄予了很高的期望，因为我知道你是一个聪明而有潜力的学生。但是你却用这样的方式来对待你的学习，对待你的梦想。你知道吗？抄作业不仅会影响你的成绩，也会影响你的品格和信誉。如果你一直这样下去，你会失去很多东西，比如老师的信任，同学的尊重，甚至自己的尊严。”<br>　李明抬起头，看着老师，眼里闪着泪光。他真诚地说道：“老师，对不起。我知道我错了。我不该抄作业，也不该欺骗您和自己。我真的很后悔。请您原谅我，给我一次改过自新的机会吧。”<br>　老师看着李明，心里有些动容。他觉得李明虽然犯了错，但是还有悔改的诚意。他决定<br>给李明一个机会，让他重新写一篇作文。<br>　老师说道：“李明，既然你承认了错误，并且表示愿意改正，那么我就给你一个机会。但是你必须重新写一篇作文，并且用心写。这次你不能再抄别人的作文了，你要写出自己真正的想法和感受。你要写出自己真正的梦想，并且说明你为什么有这样的梦想，以及你打算怎样实现这样的梦想。你明白吗？”<br>　李明点点头，说道：“明白了，老师。谢谢您给我这个机会。我一定会好好写，并且从<br>今以后不再抄作业了。”<br>　老师点点头，说道：“好吧，那么我就等着看你的作文。”<br>　老师把李明的作文还给他，让他回到座位上。李明拿着作文，走回了自己的位置。他看<br>了看周围的同学，发现他们都用惊讶、好奇、甚至鄙视的眼神看着他。他感到了一阵尴尬<br>和羞愧。他想起了老师的话：抄作业会影响他的信誉。他觉得自己很愚蠢，为了一时的方<br>便，而失去了别人的尊重。<br>　他决定从今以后不再抄作业，而是用自己的努力来完成每一项任务。他打开了作文本，<br>开始重新写作文。他想了想自己真正的梦想，然后用英语表达出来。他写道：</p><blockquote><p>My Dream<br>    My name is Li Ming. I am a student in Grade 9. I have a dream. My dream is to<br> become a doctor.<br>    I want to be a doctor because I think it is a noble and meaningful profession.<br>Doctors can save lives and help people who are sick or injured. Doctors can also<br>contribute to the health and happiness of human beings.<br>    I know that becoming a doctor is not easy. It requires a lot of hard work and<br>dedication. I need to study hard and learn a lot of knowledge and skills. I need to<br>pass many exams and get a medical degree. I need to do internships and practice<br>in hospitals. I need to face many challenges and difficulties.<br>    But I am not afraid of these challenges and difficulties. I am willing to overcome<br> them and pursue my dream. I believe that with my passion and perseverance, I<br>can achieve my dream.<br>    I hope that one day, I can wear a white coat and a stethoscope, and work in a<br>hospital. I hope that I can use my knowledge and skills to diagnose and treat<br>patients. I hope that I can bring hope and comfort to those who are suffering. I<br>hope that I can make a difference in the world.<br>    This is my dream. I will never give up on it.</p></blockquote><p>　李明写完了作文，感到了一种从未有过的满足和自豪。他觉得这是他自己用心写出来的作文，而不是别人的。他觉得这是他真正想说的话，而不是网上找到的。他觉得这是他真正的梦想，而不是空洞的话语。<br>　他把作文交给了老师，然后坐下等待老师的评价。老师拿着李明的作文，仔细地阅读了一遍。老师看到李明写出了自己的梦想，并且说明了自己为什么有这样的梦想，以及自己打算怎样实现这样的梦想。老师觉得李明的作文很真诚，很有感情，也很有逻辑。<br>　老师抬起头，看着李明，微笑地说道：“李明，你写得很好。我很欣赏你的梦想，也很佩服你的勇气和决心。你已经证明了你有能力和潜力成为一名优秀的医生。我相信你会实现你的梦想。”<br>　李明听到老师的夸奖，感到了一种从未有过的幸福和温暖。他觉得自己终于得到了老师的信任和肯定。他觉得自己终于找到了自己的方向和目标。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;抄作业的代价&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#抄作业的代价&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;抄作业的代价&quot;&gt;&lt;/a&gt;抄作业的代价&lt;/h2&gt;&lt;div class=&quot;admonition note&quot;&gt;&lt;p class=&quot;admonition-title&quot;&gt;前排警告:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内容均为虚构且使用&lt;strong&gt;生成式AI&lt;/strong&gt;编写。如果内容中有任何不妥之处，请在评论区中及时指出&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;　李明是一个懒惰的学生，他从来不喜欢做作业，总是想方设法地抄别人的。他觉得这样既省时又省力，而且老师也不会发现。&lt;br&gt;　有一天，老师布置了一篇英语作文，要求写自己的梦想。李明一看题目就头疼，他根本不知道自己有什么梦想，也不会用英语表达。他想了想，决定去网上找一篇现成的作文，然后稍微改改就交上去。&lt;br&gt;　他打开了百度，输入了“英语作文 我的梦想”，很快就找到了一篇看起来不错的作文。他仔细地阅读了一遍，觉得很符合自己的要求。他复制了整篇作文，然后打开了Word，粘贴到了一个新文档里。&lt;br&gt;　他开始修改作文的内容，把作者的名字改成了自己的名字，把作者的年龄改成了自己的年龄，把作者的性别改成了自己的性别。他还把一些词汇和句型换成了自己熟悉的。他觉得这样就可以骗过老师了。&lt;br&gt;　他很快就完成了修改，然后打印出来，放到了书包里。他很得意地想：这下我又完成了一次作业，而且还很优秀。老师一定会夸我，同&lt;br&gt;学们一定会羡慕我。&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="文学" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E6%96%87%E5%AD%A6/"/>
    
    
    <category term="New Bing" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/New-Bing/"/>
    
    <category term="讽刺" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E8%AE%BD%E5%88%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>恐怖故事</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/ShBfWrpo.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/ShBfWrpo.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:54.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:18:01.140Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="一、大厦有鬼"><a href="#一、大厦有鬼" class="headerlink" title="一、大厦有鬼"></a>一、大厦有鬼</h3><p>　有些大厦，因为四字不吉利，所以没有四楼，小时候，我就是住在那种大厦的五楼。有一次，我放学回家，在坐电梯时，电梯突然在三楼至四楼停了下来，然后电梯慢慢的打开了。我望出电梯，看见四楼的字样，立刻关了电梯。到家是，我告诉妈妈，妈妈说是我看错了，但是我明明看到四楼的。第二天，全梯停电，所以我走楼梯回家，过了三楼，我继续走，但上层竟然是四楼。我是真的走到了四楼了吗?我打开四楼的防烟门一看，看见了一个女尸挂在水管上。</p><h3 id="二、厕所里的老婆婆"><a href="#二、厕所里的老婆婆" class="headerlink" title="二、厕所里的老婆婆"></a>二、厕所里的老婆婆</h3><p>　许多学校多是乱葬岗或是刑场的后身,因此有许多恐怖的传闻流传在师生之间……<br>　位于高雄的一个小学,是一所校史相当长久的学样.有一排厕所座落在校区的最后方,除了一二年级的小朋友外,没有其它年级的师生使用….总是弥漫着一股阴森森的气息.而第三间厕所一直是深锁着的</p><span id="more"></span><p>　一天下午,一个高年级的男生急着上大号,正好每间厕所都有人,他实在是忍不住了,就用力拉开第三间的门….说也奇怪,平常怎么拉也拉不开的门,但今天怎么….管他的,赶快解决再说….正当他松口气想大喊一声痛快时,底下忽然有一种冰冷的感觉….他猛然往下一看….天啊!一只枯瘦的手从下面伸出来,他大叫一声,从口袋里拿出一个小刀往那只怪手上划了一刀之后,马上冲了出去,自此以后他再也不敢再踏进那间厕所一步.<br>　过了很久,这件事渐渐在那位高年级学生的脑中淡忘,有一天,他与三五个好友在那排厕所附近的篮球场打球,一个往反方向的球竟转个身飞进了厕所里.同学们怪他乱传,便叫他赶紧去把球捡回来.他嘴里咕哝着直进厕所.远远看见一个老婆婆拿着那个球从厕所走了出来,他小跑步到老婆婆那,想拿回那个球….好奇怪!老婆婆的脸始终没有抬起来过,但她手背上的刀痕吸引住了他的目光,他问:”老婆婆,您的手背上怎么有刀痕啊.”只见老婆婆缓缓地抬起头来,张大眼睛瞪着他,干笑两声后说:”那是被你割的啊,你忘了吗?”语毕便张牙舞爪的向他扑去.他哇的大叫一声晕了过去.<br>　据说,那位高年级的同学经过那么一吓之后,变得有点痴呆,而那一排厕所不久后也拆除了.</p><h3 id="三、手"><a href="#三、手" class="headerlink" title="三、手"></a>三、手</h3><p>　你喜欢吃鸡爪子吗听我讲了这个故事后，你要还敢吃，我就服了你了<br>　阿方是一个大排挡的老板，以前他的生意不是很好，但是自从得到了一位高人的指点后，他的生意一下子就红火起来了.个性是酱鸡爪，但他每一天都唑是限量供应十份，谁来了也没的多.这可苦了我这个食客了，有时候去晚了，就没了，那一天我是睡都睡不着，就为了那一碗鸡爪，这但是说出去都没有意思.而且他有一个怪毛病，他的厨房周围都是用黑布罩着的.没有人明白他是怎样做的菜的，最奇怪的是，我从来也没有看见他向谁购过鸡爪，他也没有鸡.那他的原料是怎样来的呢<br>　那天我实在是忍不住了，就悄悄地躲在了他的屋顶上，掀开了屋瓦的一角，心想学到了我就自己做.我从细缝看到，那真是一辈子也忘不了的情景，我看到了只手.那是人手.还连在人的身上的手，但是已经不全了，那个人还活着，我看到他的脸在扭曲，但是叫不出来，他全身只是皮包骨头，但是手却是肉肉的，那只手是被钉在墙上的，灰黄色的，掺着一丝血丝，还在抖动着，这时外面有人叫一份鸡爪，只见阿方熟练地从那个手上斩下了一块，他飞快地剁着，然后下锅，加料…..很快，一盘鸡爪就香喷喷的出锅了，阿方将它端了出去.这时，我发现他冲我这个方向笑了一下，”咚!”我吓得从上面掉了下来，掉进了阿方的厨房….</p><h3 id="四、夜遇女鬼"><a href="#四、夜遇女鬼" class="headerlink" title="四、夜遇女鬼"></a>四、夜遇女鬼</h3><p>　夜已经很深了，一位出租车司机决定再拉一位乘客就回家，可是路上已经没多少人了。<br>司机没有目的的开着，发现前面一个白影晃动，在向他招手，本来宁静的夜一下子有了人反倒不自然了，而且，这样的情况不得不让人想起了一种，人不想想起的东西，那就是鬼!!!<br>　可最后司机还是决定要拉她了，那人上了车，用凄惨而沙哑的声音说：“请到火葬厂。”司机激灵打了一个冷颤。难道她真是……他不能再往下想，也不敢再往下想了。他很后悔，但现在只有尽快地把她送到。<br>　那女人面目清秀，一脸惨白，一路无话，让人毛骨悚然。司机真无法继续开下去，距离她要去的地方很近的时候，他找了个借口，结结巴巴地说：“小姐，真不好意 思，前面不好调头，你自己走过去吧，已经很近了。”那女人点点头，问：“那多少钱?”司机赶紧说：“算了，算了，你一个女人，这么晚，来这里也不容易，算 了!”“那怎么好意思。”“就这样吧!”司机坚持着。<br>　那女人拗不过，“那，谢谢了!”说完，打开了车门……<br>　司机转过身要发动车，可是没听到车门关上的声音，于是回过了头……那女人怎么那么快就没了?他看了看后坐，没有!车的前边、左边、右边、后面都没有!难道她就这样消失了?<br>　司机的好奇心那他就想弄个明白，他下了车，来到了没有关上的车门旁，“那个女人难道就这么快的走掉了，还是她就是……”他要崩溃了，刚要离开这里，一只血淋淋的手拍了他的肩膀，他回过头，那女人满脸是血的站在他的面前开口说话了。<br>　“师傅!请你下次停车的时候不要停在沟的旁边……”</p><h3 id="五、医院鬼话"><a href="#五、医院鬼话" class="headerlink" title="五、医院鬼话"></a>五、医院鬼话</h3><p>　一个医生和护士在为五楼病人急救后从五楼坐电梯要回一楼，但是电梯过了一楼却没有停下来。B1&#x2F;B2&#x2F;B3&#x2F;电梯最后在地下三楼停了下来，电梯的门缓缓地打开了，一股阴冷之气迎面扑来。一个女孩子出此刻面前，要进来搭电梯。医生吓得面无人色，赶快把电梯的门关上了。护士问医生为什么不让那个女孩子进来，医生惊吓得说：“你没有看见那个女孩子手上带着一条红带了，地下三楼是医院的太平间，每一个尸体都会在手上系一条红带子示别。<br>　医生不停地喘气。。。。。不停地喘气。。。。。<br>　护士慢慢地把手伸到医生面前：“是不是像这样的红带子。。。。”</p><h3 id="六、有两个人"><a href="#六、有两个人" class="headerlink" title="六、有两个人"></a>六、有两个人</h3><p>　在一个偏僻的村庄，一条羊肠小道上有一根笔直的电线杆，说也奇怪，常常有人在那出事。不久一对年轻男女不小心骑车撞倒，当场毙命。<br>　一天晚上，5岁的小志和他妈妈在回家路上经过那儿，小志突然：“妈妈，电线杆上有两个人。”妈妈牵着他的手快速走开说：“小孩子不要乱说!”但是这件事很 快就传开了，有一天，一个记者来采访小志让他带他去看发生车祸的地方，小志大大方方的领他走到那，记者问：“在哪?”小志指指上面，记者抬头一看，电线杆 上挂着个牌子，上写：交通安全，人人有责。</p><h3 id="七、尸光乍现"><a href="#七、尸光乍现" class="headerlink" title="七、尸光乍现"></a>七、尸光乍现</h3><p>　故事发生在日本，一位老太太搬到一间传统日式的平房，老太太十分节俭，因此对一切生活上的花费，必明察秋毫.<br>　在这间新房中，让老太太感到不对劲的是电表的指数，老太太自认为用电很节省，可总觉得电费比想像中的高出一些.有一天，老太太决定关掉家中所有的电源，在儿子家暂住一个星期，以检查电表有何变化。<br>　一个星期以后，老太太返家后发现电表指数仍有增加之势，于是老太太展开一连串的线路检查活动。<br>　老太太很细心的检查家中所的电路，却一无所获，失望之下，老太太却意外地发现电话机座旁边有一条陌生的电线。<br>　老太太赶忙将电话桌搬开，赫然发现该条电线是通向地底的!见到这种情景，再加上老太太的个性。于是她找了挖土的工人来将地面挖开探究电线究竟通到何处。<br>　工作使命地挖呀挖呀，大约挖了一公尺深的时候，碰到一个硬硬的东西，再继续挖下去。才发现埋在地底下的居然是一个冰箱。<br>　工人们打开冰箱一看，赫然发现一具女尸，其脖子上有一道轻紫色的勒痕，舌头吐出，眼睛瞪得大大的，眼球朝向左上方，仿佛在乞求冰箱的门早日打开。尽管是在冰箱中，但是由于冷度不够，已经开始肿胀发臭，冰箱中漾着令人作呕的尸水。<br>　之后在查案中才发现，这间房间原先住了一对医师夫妇，但是当老太太接手此房子时，医师的太太已经不见了。<br>　我一向纳闷的是，该位医生为什么要采用那么诡异的方法来掩藏尸体呢?</p><h3 id="八、见鬼"><a href="#八、见鬼" class="headerlink" title="八、见鬼"></a>八、见鬼</h3><p>　二位男子在万圣节化妆舞会后走路回家<br>　当他们经过一个墓园时，一时兴起要穿过此墓园。当他们走到一半时便被一声声叩-叩-叩的声音给吓住了。<br>　这声音是从某个阴暗处传出，他们被吓得浑身发抖，接着他们发现有位老年人手执凿子正在凿一块墓碑。<br>　其中一位男子便说：“我的天啊，先生，我们以为你是鬼耶!这么晚了，你在这做什么啊?”<br>　老人骂道：“XXX，他们把我的名字拼错了!!!”</p><h3 id="九、鬼火"><a href="#九、鬼火" class="headerlink" title="九、鬼火"></a>九、鬼火</h3><p>　在一个漆黑的夜里，一个人赶夜路，途经一片坟地。微风吹过，周围声音簌簌，直叫人汗毛倒竖，头皮发乍。就在这时，他忽然发现远处有一点红色的火光时隐时现。他首先想到的就是“鬼火”。于是，他战战兢兢地拣起一块石头，朝亮光扔去。只见那火光飘飘悠悠地飞到了另一个坟头的后面。他更害怕了，又拣起一块石头朝火光扔了过去，只见那亮光又向另一个坟头飞去。<br>　此时，他已经接近崩溃了。于是，又拣起了一块石头朝亮光扔去。这时，只听坟头后面传来了声音：“妈的，谁呀?拉泡屎都不让人拉痛快喽。一袋烟功夫砍了我三次。”　</p><h3 id="十、女儿红"><a href="#十、女儿红" class="headerlink" title="十、女儿红"></a>十、女儿红</h3><p>　老张酒店的酒很好，最好的就是”女儿红”了，连皇帝老儿都爱喝.<br>　老张老了，便把店给他的漂亮女儿掌管，于是老张酒店成了名副其实的”女儿红”，生意好得不得了.<br>　但是突然有一天，他的对门也开了一家酒店，名字竟然叫做”正宗女儿红”，老张酒店的生意也竟然渐渐被他抢了过去.<br>　老张很纳闷，于是偷偷过去尝了尝，这才发现，原先那里的女儿红比自家的好喝多了.<br>　老张回去后，和女儿商量了一下，苦心研究”女儿红”，但是始终比不上对面的女儿红.<br>　老张不解，本以为自己祖传的秘方已经是女儿红中的极品了，没想到竟然还会天外有天.<br>　于是，老张决定去偷对方的秘方，偷对方的秘方是十分冒险的，如果让人发现了后果不堪设想.<br>　夜里，老张脸色腊黄的回来，女儿见了忙问出了什么事，老张不答.只是潢脸恐惧的指着对面的女儿红吐了一句话:”快走，离得越远越好!”然后倒地再也没有起来，大夫看过说是吓死的.<br>　女儿不明白，于是决定自己也去对家探个究竟.<br>　夜里，没有月亮，一片漆黑，只有正宗女儿红的伙房里灯火闪烁，里面人影闪动，很热闹的样貌.<br>　老张的女儿悄悄地爬了进去，在窗户纸上挖了一个洞，往里一看，差点没吓哭，<br>　原先屋子里吊着潢屋的赤裸裸的被封住了嘴的姑娘，姑娘们被绑在柱上上，几个壮汉拿着空心的管子从姑娘们的胸前狠狠一插.鲜红的血从管子里流了出来，全部都接在女儿红的酒坛里了，一位面色光滑的老头子往酒里倒了一些液体.于是酒坛里立刻飘出了上等女儿红的香味来.<br>　忽然一差人进屋跪在老头子的面前，”新进的一百个姑娘已经带来，请您过目.”老头子用尖声锐耳的声音说到:”100个明明是101个.”差人大惊，”厂公饶命，属下点过100个啊，”那老头子喝了一口血酒，说到”不怪你，第101个有窗外了.小姑娘，进来吧，”话音未落，只见老头子一伸手，五指血红手指暴长，已经掐住了老张女儿的脖子，将已经叫不出声的老张女儿猛地拖了进去…..</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h3 id=&quot;一、大厦有鬼&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#一、大厦有鬼&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;一、大厦有鬼&quot;&gt;&lt;/a&gt;一、大厦有鬼&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;　有些大厦，因为四字不吉利，所以没有四楼，小时候，我就是住在那种大厦的五楼。有一次，我放学回家，在坐电梯时，电梯突然在三楼至四楼停了下来，然后电梯慢慢的打开了。我望出电梯，看见四楼的字样，立刻关了电梯。到家是，我告诉妈妈，妈妈说是我看错了，但是我明明看到四楼的。第二天，全梯停电，所以我走楼梯回家，过了三楼，我继续走，但上层竟然是四楼。我是真的走到了四楼了吗?我打开四楼的防烟门一看，看见了一个女尸挂在水管上。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&quot;二、厕所里的老婆婆&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#二、厕所里的老婆婆&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;二、厕所里的老婆婆&quot;&gt;&lt;/a&gt;二、厕所里的老婆婆&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;　许多学校多是乱葬岗或是刑场的后身,因此有许多恐怖的传闻流传在师生之间……&lt;br&gt;　位于高雄的一个小学,是一所校史相当长久的学样.有一排厕所座落在校区的最后方,除了一二年级的小朋友外,没有其它年级的师生使用….总是弥漫着一股阴森森的气息.而第三间厕所一直是深锁着的&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="文学" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E6%96%87%E5%AD%A6/"/>
    
    
    <category term="恐怖" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E6%81%90%E6%80%96/"/>
    
    <category term="来自网络" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E6%9D%A5%E8%87%AA%E7%BD%91%E7%BB%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2021级班级教师联系方式</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/s0ybVjJZ.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/s0ybVjJZ.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:53.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:14:48.298Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>黄元兴<br>+86-13862601560</p><p>金雪明<br>+86-13913200766</p><p>周梦珏<br>+86-15995695486</p><p>吕韵瑶<br>+86-13511631164</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;黄元兴&lt;br&gt;+86-13862601560&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;金雪明&lt;br&gt;+86-13913200766&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;周梦珏&lt;br&gt;+86-15995695486&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;吕韵瑶&lt;br&gt;+86-13511631164&lt;/p&gt;
</summary>
      
    
    
    
    <category term="动态" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E5%8A%A8%E6%80%81/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>激荡四十年</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/TK3eKAOz.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/TK3eKAOz.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:53.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:17:44.426Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="改革开放"><a href="#改革开放" class="headerlink" title="改革开放"></a>改革开放</h3><h4 id="2000年"><a href="#2000年" class="headerlink" title="2000年"></a>2000年</h4><p>了解更多：<br><a href="https://space.bilibili.com/49246269/channel/collectiondetail?sid=3645">激荡四十年系列</a></p><span id="more"></span><iframe src="//player.bilibili.com/player.html?aid=440948929&bvid=BV1LL411k7Tj&cid=1057342506&page=1" scrolling="no" border="0" frameborder="no" framespacing="0" allowfullscreen="true"> </iframe>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h3 id=&quot;改革开放&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#改革开放&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;改革开放&quot;&gt;&lt;/a&gt;改革开放&lt;/h3&gt;&lt;h4 id=&quot;2000年&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#2000年&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;2000年&quot;&gt;&lt;/a&gt;2000年&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;了解更多：&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://space.bilibili.com/49246269/channel/collectiondetail?sid=3645&quot;&gt;激荡四十年系列&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>在线小游戏网站盘点</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/UGiC8Cvy.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/UGiC8Cvy.html</id>
    <published>2023-03-19T15:59:50.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:19:07.025Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="在线小游戏网站盘点"><a href="#在线小游戏网站盘点" class="headerlink" title="在线小游戏网站盘点"></a>在线小游戏网站盘点</h2><div class="admonition note"><p class="admonition-title">前排警告:</p><p>内容均为虚构且使用<strong>生成式AI</strong>编写。如果内容中有任何不妥之处，请在评论区中及时指出</p></div><p>大家好，今天给大家推荐一些我经常玩的在线小游戏网站，希望能给大家带来一些休闲娱乐的乐趣。</p><h2 id="1-4399小游戏"><a href="#1-4399小游戏" class="headerlink" title="1. 4399小游戏"></a>1. 4399小游戏</h2><p><a href="https://www.4399.com/">4399小游戏</a>是我最喜欢的一个在线小游戏网站，它有各种各样的小游戏，包括双人小游戏、H5在线小游戏、客户端游戏、女生游戏</p><span id="more"></span><p>等等，而且每天都会更新新的小游戏。我最喜欢玩的是4399洛克王国、4399奥拉星、4399奥比岛等网页游戏，还有一些经典的无敌版、坦克、连连看等小游戏。这个网站的界面很清爽，操作很简单，而且可以收藏自己喜欢的小游戏，方便下次玩。</p><h2 id="2-CrazyGames"><a href="#2-CrazyGames" class="headerlink" title="2. CrazyGames"></a>2. CrazyGames</h2><p><a href="https://www.crazygames.com/">CrazyGames</a>是一个国外的在线小游戏网站，它有很多高质量的浏览器游戏，包括3D游戏、多人游戏、射击游戏、赛车游戏等等，而且都是免费的。我最喜欢玩的是Subway Surfers、Temple Run 2、Stickman Hook等热门游戏，还有一些创意十足的新颖游戏。这个网站的界面很酷炫，操作很流畅，而且可以选择不同的语言，支持中文。</p><h2 id="3-Poki"><a href="#3-Poki" class="headerlink" title="3. Poki"></a>3. Poki</h2><p><a href="https://poki.com/">Poki</a>是另一个国外的在线小游戏网站，它也有很多好玩的浏览器游戏，包括动作游戏、冒险游戏、益智游戏、体育游戏等等，而且都是兼容手机和电脑的。我最喜欢玩的是Moto X3M、Venge.io、Dino Game等经典游戏，还有一些原创的独家游戏。这个网站的界面很简洁，操作很方便，而且可以根据自己的喜好选择不同的分类和标签。</p><h2 id="4-7k7k小游戏"><a href="#4-7k7k小游戏" class="headerlink" title="4. 7k7k小游戏"></a>4. 7k7k小游戏</h2><p><a href="https://www.7k7k.com/">7k7k小游戏</a>是一个老牌的在线小游戏网站，它有很多经典的小游戏，包括植物大战僵尸、愤怒的小鸟、火柴人等等，而且都是中文的。我最喜欢玩的是7k7k生死狙击、7k7k疯狂小鸡、7k7k猫和老鼠等网页游戏，还有一些搞笑的恶搞游戏。这个网站的界面很卡通，操作很容易，而且可以和其他玩家交流和竞技。</p><h2 id="5-Miniclip"><a href="#5-Miniclip" class="headerlink" title="5. Miniclip"></a>5. Miniclip</h2><p><a href="https://www.miniclip.com/">Miniclip</a>是一个国际知名的在线小游戏网站，它有很多精品的小游戏，包括8 Ball Pool、Agar.io、Happy Wheels等等，而且都是支持多语言的。我最喜欢玩的是Miniclip足球、Miniclip篮球、Miniclip弹珠等网页游戏，还有一些刺激的动作游戏。这个网站的界面很专业，操作很快速，而且可以注册账号和赚取奖励。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;在线小游戏网站盘点&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#在线小游戏网站盘点&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;在线小游戏网站盘点&quot;&gt;&lt;/a&gt;在线小游戏网站盘点&lt;/h2&gt;&lt;div class=&quot;admonition note&quot;&gt;&lt;p class=&quot;admonition-title&quot;&gt;前排警告:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内容均为虚构且使用&lt;strong&gt;生成式AI&lt;/strong&gt;编写。如果内容中有任何不妥之处，请在评论区中及时指出&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;大家好，今天给大家推荐一些我经常玩的在线小游戏网站，希望能给大家带来一些休闲娱乐的乐趣。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;1-4399小游戏&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#1-4399小游戏&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;1. 4399小游戏&quot;&gt;&lt;/a&gt;1. 4399小游戏&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.4399.com/&quot;&gt;4399小游戏&lt;/a&gt;是我最喜欢的一个在线小游戏网站，它有各种各样的小游戏，包括双人小游戏、H5在线小游戏、客户端游戏、女生游戏&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="盘点" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E7%9B%98%E7%82%B9/"/>
    
    
    <category term="网站" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E7%BD%91%E7%AB%99/"/>
    
    <category term="小游戏" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E5%B0%8F%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="https://fhr2048.github.io/posts/ym6SGoqT.html"/>
    <id>https://fhr2048.github.io/posts/ym6SGoqT.html</id>
    <published>2023-03-18T16:00:01.000Z</published>
    <updated>2023-05-12T15:16:55.001Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="快速指令"><a href="#快速指令" class="headerlink" title="快速指令"></a>快速指令</h2><h3 id="创建新帖子"><a href="#创建新帖子" class="headerlink" title="创建新帖子"></a>创建新帖子</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">&quot;My New Post&quot;</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>更多信息: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html">Writing</a></p><span id="more"></span><h3 id="运行服务器"><a href="#运行服务器" class="headerlink" title="运行服务器"></a>运行服务器</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>更多信息: <a href="https://hexo.io/docs/server.html">Server</a></p><h3 id="生成静态文件"><a href="#生成静态文件" class="headerlink" title="生成静态文件"></a>生成静态文件</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>更多信息: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html">Generating</a></p><h3 id="云端部署"><a href="#云端部署" class="headerlink" title="云端部署"></a>云端部署</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>更多信息: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html">Deployment</a></p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;快速指令&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#快速指令&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;快速指令&quot;&gt;&lt;/a&gt;快速指令&lt;/h2&gt;&lt;h3 id=&quot;创建新帖子&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#创建新帖子&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;创建新帖子&quot;&gt;&lt;/a&gt;创建新帖子&lt;/h3&gt;&lt;figure class=&quot;highlight bash&quot;&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td class=&quot;gutter&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;span class=&quot;line&quot;&gt;1&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;code&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;span class=&quot;line&quot;&gt;$ hexo new &lt;span class=&quot;string&quot;&gt;&amp;quot;My New Post&amp;quot;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;更多信息: &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/writing.html&quot;&gt;Writing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="百科" scheme="https://fhr2048.github.io/categories/%E7%99%BE%E7%A7%91/"/>
    
    
    <category term="备忘录" scheme="https://fhr2048.github.io/tags/%E5%A4%87%E5%BF%98%E5%BD%95/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
